究竟YOUTUBER叉雞係咩地人? 點解連CCTVB同永恆亞視既歷史都一清二楚, 仲癲撚過香港人啵

發現佢成鳩日加插星爺電影對白搞GAG

佢啲片真係愈來愈好笑

吓，啲料稍為用心上網search都有啦

睇標題重以為有乜內幕料爆